<resources>
    <string name="app_name">WekayaApp</string>
    <string name="stats">الاحصائيات</string>
    <string name="news">الاخبار</string>
    <string name="Protection">الوقايه</string>
    <string name="info">معلومات</string>
    <string name="share">المشاركه مع صديق</string>
    <string name="rating">تقيمك</string>
    <string name="contact">اتصل بنا</string>
    <string name="about">معلومات عنا</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="open">open</string>
    <string name="message1">نقدم لك 6 نجوم لمعرفه مدي حبك للتطبيق. كيف نقوم بمساعدتك؟</string>
    <string name="message2">كم تحبنا؟</string>
    <string name="q1">ما هو فيروس كورونا؟</string>
    <string name="q2">ما هو فيروس كورونا المستجد؟</string>
    <string name="q3">هل يمكن أن يصاب البشر بفيروس كورونا المستجد من مصدر حيواني؟</string>
    <string name="q4">ما هي أعراض إصابة شخص بفيروس كورونا؟</string>
    <string name="q5">هل يمكن أن ينتقل فيروس كورونا من شخص لآخر؟</string>
    <string name="q6">هل يوجد لقاح لفيروس كورونا المستجد؟</string>
    <string name="q7">هل هناك علاج لفيروس كورونا المستجد؟</string>

    <string name="a1">فيروسات كورونا هي مجموعة كبيرة من الفيروسات المعروف أنها تسبب أمراض تتراوح من نزلات البرد إلى الأمراض الأكثر خطورة مثل متلازمة الشرق الأوسط التنفسية (MERS) ومتلازمة الجهاز التنفسي الحادة (SARS).</string>
    <string name="a2">الفيروس الكورونا المستجد (CoV) هو سلالة جديدة من الفيروس الكورونا الذي لم يتم تحديدها مسبقًا في البشر.</string>
    <string name="a3">كشفت التحقيقات التفصيلية أن السارس - CoV تم نقله من قطط الزباد إلى البشر في الصين في عام 2002 و MERS-CoV من الجمال العربي إلى البشر في المملكة العربية السعودية في عام 2012.
     تنتشر العديد من فيروسات كورونا المعروفة في الحيوانات التي لم تصيب البشر بعد. مع تحسن المراقبة حول العالم ، من المحتمل تحديد المزيد من فيروس كورونا.
    </string>
    <string name="a4">يعتمد على الفيروس ، ولكن العلامات الشائعة تشمل أعراض الجهاز التنفسي والحمى والسعال وضيق التنفس وصعوبات التنفس.
     في الحالات الأكثر شدة ، يمكن أن تسبب العدوى الالتهاب الرئوي ومتلازمة الجهاز التنفسي الحادة والفشل الكلوي وحتى الموت.
    </string>
    <string name="a5">نعم ، يمكن أن تنتقل بعض الفيروسات كورونا من شخص لآخر ، عادة بعد الاتصال الوثيق بمريض مصاب ، على سبيل المثال ، في مكان العمل المنزلي أو مركز الرعاية الصحية.</string>
    <string name="a6">عندما يكون المرض جديدًا ، لا يوجد لقاح حتى يتم تطويره. قد يستغرق تطوير لقاح جديد عدة سنوات.</string>
    <string name="a7">لا يوجد علاج محدد للمرض الناجم عن فيروس كورونا المستجد. ومع ذلك ، يمكن علاج العديد من الأعراض وبالتالي العلاج بناءً على الحالة السريرية للمريض.
      علاوة على ذلك ، يمكن أن تكون الرعاية الداعمة للأشخاص المصابين فعالة للغاية.
    </string>


    <string name="way1">عند السعال أو العطس ، قم بتغطية أنفك وفمك بأعلى الكم وليس يديك</string>
    <string name="way2">حاول تجنب أي اتصال بالأشخاص الذين تظهر عليهم أعراض أمراض الجهاز التنفسي مثل السعال أو العطس</string>
    <string name="way3">تأكد من تناول نظام غذائي صحي ومتوازن</string>
    <string name="way4">إذا كنت تعاني من أعراض الأنفلونزا ، فاستخدم قناع الوجه لتجنب إصابة الآخرين</string>
    <string name="way5">قم بزيارة أقرب مركز صحي أو مستشفى إذا كان لديك أي أعراض الأنفلونزا</string>
    <string name="way6">اغسل يديك دائمًا بعد السعال ، وتناول الطعام باستخدام الحمام ، ورعاية المرضى ، والتعامل مع الحيوانات</string>
    <string name="way7">تجنب لمس أنفك وعينيك وفمك بأيدي غير نظيفة</string>
    <string name="way8">تجنب الاتصال بالحيوانات الضالة أو المريضة أو الميتة</string>
    <string name="way9">تأكد من طهي طعامك جيدًا ، وخاصة اللحوم والبيض ، وتجنب الأطعمة النية</string>
    <string name="way10">تجنب السفر غير الضروري إلى البلدان المصابة</string>
    <string name="way11">قم بارتداء قفازات اليد عند الخروج للتسوق أو في أي مكان عام</string>
    <string name="way12">الحفاظ على البعد الاجتماعي في الأماكن العامة والبنوك وأجهزة الصراف الآلي ومحلات السوبر ماركت وغيرها</string>

    <string name="channel_name">mychanel</string>
    <string name="ERROR">يوجد مشكله في الانترنت حاول الاتصال مجددا بالانترنت</string>
</resources>
